### Найти количество локальных минимумов 
Числовой ряд представлен последовательностью `a(i)`, где `0 < i <= N` и `N > 2`.

```
Кол_Лок_Мин = 0

i = 2 'счетчик'

ПОКА существует(a(i+1))

	Считать а(i-1), a(i), a(i+1)

	ЕСЛИ а(i) < a(i-1) И a(i) < a(i+1):
		Кол_Лок_Мин++
		i++

	i++

Вывести Кол_Лок_Мин
```

### Блок схема для указанного алгоритма

![Scheme](Les_03.jpg)
